【美食博覽2018】龍蝦姐重出江湖！用1元贏26盒鮑魚 求網民放過

美食博覽2018今日（16日）開鑼，不少市民一早前來排隊。排頭位人士早於周二（14日）上午前來，以「1蚊皇鮑車」為目標，期望買得「盤滿缽滿」。美食博覽常客「龍蝦姐」今年再度登場，並以1元贏得26盒鮑魚禮盒，歡喜背後她向記者大吐苦水，希望網民能夠放過她：「我真係畀你哋害得好慘！」贏得鮑魚的她，原本跟隊員一同望着記者拍照，但擔心被人認出，左閃右避。

2014年冬日美食節玩夾龍蝦遊戲時，一句「你個嘢壞咗呀」，被網民認識並傳頌至今的「龍蝦姐」，今年再度重出江湖。今年她轉玩搶鮑魚，為在美食博覽搶購心頭好，「龍蝦姐」在會展場外排隊等候二日，最終成功跟4名隊友贏得1元26盒鮑魚。

當「龍蝦姐」得知獲勝後，一度歡喜得開懷大笑，惟發現被傳媒認出後，態度突變，更大吐苦水，希望網民能夠放過她：「我真係畀你哋害得好慘！」大合照後，她一度走到遠處，著職員為她包妥禮盒，並在購入其他海味產品後，悄悄離開，可惜由於戰利品太重，未能拖走，最後由記者協助再度組裝，才能離去。

點解記者會做啲咁嘅嘢嘅

純粹幫下人啫

「龍蝦姐」在會展場外排隊等候二日，最終成功跟4名隊友贏得1元26盒鮑魚。

你

你個嘢壞左呀

咁撚無恥既野都做得出 預左啦下嘛

又踩港
人地用2日時間排隊
1蚊贏26盒係耐性恆心嘅表現
乜野叫貪少便宜，你地唔抵得就話人貪

又係時候做promote

又黎

老左好多

其實佢去做網紅不斷教人去攞著數 有冇得諗